{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043784",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성(속초) 벨마레펜션"
    },
    "text": "\"高城スパペンションベルマーレ\"へようこそ！ このペンションは大清峰と蔚山岩の精気を受けながら静かな海辺の前に座っている特別なペンションです。 リラックスした休息と幸せな時間のためにスパと海のビューを一度に経験することができます。 ペンションでは船釣り、ダイバー体験など様々なアクティビティも楽しめます。 ペンションでは22時以降の入室の際には事前連絡をお願いしています。 また、青少年の男女同室での宿泊が禁止されていることと未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできないことにご注意ください。 ペンションは海の近くに位置していて施設がきれいで、主人夫婦の親切なもてなしが印象的です。 荷物を重くする時も手伝ってくれて、バーベキュー設備も提供してくれて満足のいく旅行ができました。 ペンション内にスパがあり、別途の利用料金はありませんが、スパは1回のみご利用いただけます。 また、すべての客室でWi-Fiを使用できます。 ペンションはオーシャンビューの全客室をご提供し、日の出と日没を満喫することができます。 バーベキューの利用時間は入室後から午後10時までで、炭グリルの提供時間は入室後から午後8時までです。 バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、人数追加の際には1人当たり5,000ウォンです。 ペットと一緒に宿泊することができ、入室可能な客室は203号と204号です。 5kg以下のペットは1匹のみ入室可能で、大型犬とペットの猫は入室できません。 ペンション内には簡単な常備薬が備えられており、エレベーターも設置されていて便利に利用できます。 また、客室内にはモーションベッドが備えられています。 いらっしゃい！.",
    "QA": [
        {
            "question": "高城スパペンションベルマーレはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "高城スパペンションベルマーレは大清峰と蔚山岩の精気を受けながら静かな海辺の前に座っている特別なペンションです。リラックスした休息と幸せな時間のためにスパと海のビューを一度に経験することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションでは船釣り、ダイバー体験など様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何時までに入室の連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "ペンションでは22時以降の入室の際には事前連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊条件について教えてください。",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の設備について教えてください。",
            "answer": "ペンションは海の近くに位置しており、施設がきれいで、主人夫婦の親切なもてなしが印象的です。荷物を重くする時も手伝ってくれて、バーベキュー設備も提供しています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はありますか？",
            "answer": "ペンション内にスパがあり、別途の利用料金はありませんが、スパは1回のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室からはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションはオーシャンビューの全客室をご提供し、日の出と日没を満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から午後10時までで、炭グリルの提供時間は入室後から午後8時までです。バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、人数追加の際には1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することができ、入室可能な客室は203号と204号です。5kg以下のペットは1匹のみ入室可能で、大型犬とペットの猫は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内には簡単な常備薬が備えられており、エレベーターも設置されていて便利に利用できます。また、客室内にはモーションベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "高城スパペンションベルマーレは静かな海辺に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 707
    }
}